一邊講香港家下搵14K既工都難，另一邊又講移民無好工做人工好低唔想走，連登FG搵50K真係害左唔少人

連登仔真係想份份工有50K咩？ 仲未醒下

100k 利申：失業